有無人係無朋友㗎

當已有嘅已經keep唔到，又開始識唔到新嘅

男定女

大把

不論男女 講緊純友誼

日常生活點 節日都習慣自己過？

你係女嘅就好快有大把人衝入黎同你做朋友
你係男就冇人理了
做朋友都要知你男定女架大佬

係

有咩自唔自己過
咪留喺屋企囉
無必要都唔會出街架啦

吹幾句都得 但覺得自己開始抗拒識人..

利申 絲

舊果班點解keep唔到？

女人嘅友誼好化學
經營係要好小心

已經習慣左

無見一排就淡左然後就無左啦

覺得其他人都有另外嘅best friend 無論做咩都唔會諗起自己

有時都咁覺得 但有啲時候(例如半夜)諗返自己其實好孤獨 唔係真係習慣

試過因爲好小嘅事 小到自己都唔察覺 就被人嬲左

有心事咁點

有先奇

係 有時真係會好唔開心
見到人地成班fd一齊玩 我就成日自己一個
想搵人傾下計都冇

hi

唔通巴斷左七情六欲

Me

諗返起以前啲odd嘅同學 心入面其實好羨慕佢地都有一班臭味相投嘅朋友

人馬

人大咗個新開始攰 已經冇乜興趣再去發掘新朋友

利申 抑鬱

我

gp好似有成班人 但係其實入面一個朋友都無

同感 又覺得個個咁大個都會有close fd 點會輪到自己

如果close friend個定義係講心事咁我都有 不過分享啲開心嘢嗰種friend我就少 可能因為唔開心咗好耐唔識點樣再開心

去Reu 感覺似應酬湊熱鬧

點解唔同close fd講埋開心嘢呀

聽周國腎首錢七 好自然諗起自己死黨 但諗落係無嘅

reu咩意思

Re-u / reunion
講得多但打出黎啲標點唔知點

無乜朋友
係有時會岀黎玩
但平時都無乜人搵
係會寂莫啲

唔識講 本身我自己都覺得唔係好開心

生活上除左老豆老母
淨係得番2個女友

1個係真心既
1個係假意既，因為佢出面有另一個

就算我係GP入面,但係佢地都唔會主動叫我去

好似之前BBQ 佢地有個list 去既人就自己打名 不過我無打 想睇下有無人會叫我去 點知一個都無 心都灰 已經放棄左E班所謂既''朋友''

振作呀巴 雖然自己都灰灰地唔識安慰人 有時自己靜靜地睇本好書都可以開心下

點解有真心嘅仲要個假意

thanks 而家調節緊 都嘗試同多啲人講多啲嘢 以前我直頭會唔理人

你就好啦 我都想

我覺得自己真心朋友唔算少
但同事之間做到朋友既幾乎冇
咁算唔算冇朋友

我得一個女朋友
一個男性朋友
同一個女性朋友
我自己覺得係咁
朋友 好懶我去識 放假 自己係屋企算 我女朋友同我相反

我都想同人講多啲嘢 但諗唔到講咩.. 點做到

其實諗唔到講咩咪唔好講囉,有咩問題
我諗唔到話題都唔會格硬傾

同事我覺得冇得勉強 保持返同事呢個關係就算
有幾個可以暢所欲言嘅真心朋友已經夠
羨慕巴

ocamp?
ocamp個d hi-bye friend理佢老味啦
re咩春u,搵返中同小同唔好?

中同小同都唔熟呢？

冇野好羨慕啦
我返親工,唔同公司既同事都問我係咪自閉
有人直情當面話我毒
試過同同事話自己識到新女友,俾人笑,你條女係男人黎架?
都唔講俾同事係背後插我,係經理面前講我壞話D事
唉

出咗嚟做野之後已經冇哂舊朋友咁濟
依家嘅朋友都係做野識
其實都唔知可唔可以叫做朋友
但係都有一兩個叫可以傾訴吓

唯一一個舊朋友得個女仔
間唔時同佢傾吓計都已經好開心
開心在佢冇唔記得我

我同真心既拍左好多年
其實都買左樓就黎結婚

衰自己貪過癮識左第2個
係好有新鮮感既
但後尾發現呢個女仔做情婦
試過踢爆過佢
希望佢可以對我專一點
可惜最後都係俾我再發現偷食
有時好想放低呢個人
但總係有點不甘心

巴有冇諗過第時結婚擺酒/party請咩朋友同揾邊個做兄弟

中同小同係舉例啫
唔使一定要係特定圈子,有冇個別朋友係熟?
真係唔得既就同父母傾多D計
父母係最親
我曾經擺我前女友係高過父母既地位
後尾諗返其實好撚ON9
父母仲在生已經係莫大福氣

煩到死，有時想靜下都唔得架

有時都係睇人 唔知係咪我抑鬱症象 對好多話題冇興趣 但係我依家都會嘗試睇下人哋傾乜再問下佢啲問題 不過暫時未去到傾得好開心嘅地步 同埋有時真係唔開心我就真係直頭唔講嘢

點解你覺得佢哋煩都會溝到呢兩個女朋友

有諗過但係無打算去擺酒 會改為旅行結婚
我唔鍾意對住太多人 唔鍾意應酬
我覺得自己對比起人地 好似好奇怪咁

個陣太得閒者又無朋友
覺得悶悶地咪試下囉

直到而家唔計番工同事
結果得番呢2個女友

掉轉角度諗 你都唔係對佢專一 好難令佢都對你一條心
如果巴真心鐘意未婚妻 唔好因爲啖氣同一時貪玩傷害左佢呀

啱父母先係永遠不離不棄

多謝你。。。

我可以做你朋友

巴係咪做過佢隻兵..(no offence)

一生得一知己,足矣
何況你有兩個

同意 不過我屋企多親戚又傳統 難啲唔擺酒
唉 又係煩在一啲應付其他人嘅嘢上

所以我都算好好彩

我鐘意食芝士腸

hi 呢度

或者我地都未遇到志趣相投嘅人？

樓主可以做個朋友？

唉

傾下計

唔係想搞笑 真心㗎 去親bbq都燒芝士腸先

bbq啲腸唔好食 仲要咁細條